抵抗力好..會唔會冇咁容易中招？

隻毒好似係一hi到就會中招咁
如果兩個人同一時間同一距離hi到隻毒
抵抗力高個個會唔會有機會冇事？
有冇巴打知？？

好似抵抗力越好攻擊自己個肺越落力?
但係抵抗力低就會死於併發症?

一定會好好多，所以要做運動

阿雞咁既體質